曾鈺成大春袋自己行入poly 手足點樣發揮春袋最大功能

自己諗

其實佢都幾勇敢
不過千祈唔好畀佢氹到
老油條

會出飛虎直接爆頭

佢KEEP住放人入黎咪代表睇死你唔敢惡
你敢惡佢就可以扭轉國際線 佢好想添 到時又可以收網

真呀 入面好多小朋友 得中三四 隨時唔識佢邊個